狗拘43歲男子涉上周在深水埗一間地鋪偷貓

警拘43歲男子涉上周在深水埗偷貓

警方拘捕一名43歲男子，涉嫌上星期在深水埗偷去一隻約3個月大貓隻。警方表示，上周五早上接到荔枝角道一間地鋪東主報案，指飼養的貓隻在店鋪門外被偷走。警方翻查閉路電視後，鎖定疑犯身份，下午在大角咀洋松街一個大廈單位將他拘捕，初步懷疑他路過店鋪時覺得貓隻可愛，想抱回家飼養。

貓隻經初步檢查後證實健康良好，晚上已交回主人。

原文網址：

下次扔隻貓落街跌死佢啦
咁就乜事都冇

你老母都未扔你落街

岩岩睇新聞好大陣仗 又黑布蒙頭又上晒手扣 心諗咩事呀